[{"question": "https://www.zhihu.com/question/315548960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315548960/answer/629608726", "content": "\n\u8001\u5a46\u5bf9\u6211\u5988\u662f\u201c\u60f9\u4e0d\u8d77\u8eb2\u5f97\u8d77\u201d\u7684\u6001\u5ea6\u80fd\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278149633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278149633/answer/646163386", "content": "\n\u7537\u751f\u9001\u51e0\u5341\u5757\u94b1\u7684\u53e3\u7ea2\u7ed9\u5973\u670b\u53cb\u4e22\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319496608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319496608/answer/647347073", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u7ae5\u6a21\u599e\u599e\u5728\u62cd\u6444\u65f6\u88ab\u5988\u5988\u8e22\u8e39\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318498754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318498754/answer/642365028", "content": "\n\u6000\u4e86\u5df2\u5a5a\u7537\u58eb\u7684\u5c0f\u5b69\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/641482113", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315408985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315408985/answer/644348192", "content": "\n\u4f60\u89c9\u7740\u5973\u751f\u4e0d\u5316\u5986\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47089002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47089002/answer/644540983", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u7528\u6700\u5c11\u7684\u94b1\u628a\u76ae\u80a4\u517b\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/637303504", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311648404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311648404/answer/634987006", "content": "\n1\u7c736\u7684\u7537\u751f\u627e\u5bf9\u8c61\u771f\u7684\u5f88\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63580473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63580473/answer/647986716", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7236\u6bcd\u4f1a\u89c9\u5f97\u4e00\u53cc\u5321\u5a01\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319774219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319774219/answer/649131721", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u5185\u5916\u76f4\u64ad\u4e2d\u5c06 996 \u79f0\u4e3a\u300c\u4fee\u6765\u7684\u798f\u62a5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319416565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319416565/answer/646037077", "content": "\n\u5982\u4f55\u9274\u522b996\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319116637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319116637/answer/645763344", "content": "\n\u5361\u624e\u83f2\u662f\u600e\u4e48\u5f97\u7f6a\u4e94\u5e38\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309299132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309299132/answer/642352865", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u5de5\u4e1a\u5b9e\u529b\u5df2\u7ecf\u843d\u540e\u4e2d\u56fd\u5f88\u591a\u4e86\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319154755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319154755/answer/648124445", "content": "\n\u4e00\u751f\u8ddf\u968f\u5510\u7384\u5b9745\u5e74\u7684\u5927\u5c06\u9648\u7384\u793c\u4e3a\u4f55\u5728\u9a6c\u5d6c\u5761\u5bf9\u7384\u5b97\u843d\u4e95\u4e0b\u77f3\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34808326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34808326/answer/630944521", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef72003\u5e74\u82cf\u6709\u670b\u7248\u300a\u501a\u5929\u5c60\u9f99\u8bb0\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319108960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319108960/answer/649052875", "content": "\n\u300a\u6b4c\u624b 2019\u300b\u6b4c\u738b\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263495808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263495808/answer/647856359", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u7684\u6027\u4ef7\u6bd4\u6700\u9ad8\u7684\u8033\u673a\u662f\u54ea\u4e00\u6b3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317778346", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317778346/answer/642223568", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ef4\u6ef4\u4e00\u800c\u518d\uff0c\u518d\u800c\u4e09\u7684\u53d1\u751f\u4e8b\u6545\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318568532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318568532/answer/648498519", "content": "\n\u6211\u7537\u670b\u53cb\u603b\u662f\u548c\u6211\u8bb2\u9053\u7406\uff0c\u660e\u660e\u77e5\u9053\u6211\u751f\u6c14\u4e86\u4ed6\u8fd8\u4e0d\u54c4\u6211\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319774219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319774219/answer/649139237", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u5185\u5916\u76f4\u64ad\u4e2d\u5c06 996 \u79f0\u4e3a\u300c\u4fee\u6765\u7684\u798f\u62a5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310786985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310786985/answer/644528260", "content": "\n\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u817f\u662f\u7f8e\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319440972", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319440972/answer/646566105", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u672c\u4e00\u67b6f35\u4ece\u96f7\u8fbe\u4e0a\u6d88\u5931\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319774219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319774219/answer/649064534", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u5185\u5916\u76f4\u64ad\u4e2d\u5c06 996 \u79f0\u4e3a\u300c\u4fee\u6765\u7684\u798f\u62a5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300093573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300093573/answer/644697040", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 Uzi \u7684\u4eba\u8bbe\u5d29\u7684\u8fd9\u4e48\u5f7b\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319774219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319774219/answer/649050182", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u4e91 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u5185\u5916\u76f4\u64ad\u4e2d\u5c06 996 \u79f0\u4e3a\u300c\u4fee\u6765\u7684\u798f\u62a5\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319684791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319684791/answer/648364616", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u8f66\u4e3b\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u4e70\u8f66\u540e\uff0c\u6ca1\u5f00\u51fa\u5e97\u95e8\u5c31\u53d1\u52a8\u673a\u6f0f\u6cb9\uff0c\u5374\u88ab\u544a\u77e5\u53ea\u80fd\u6362\u53d1\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319709752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319709752/answer/648715899", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ef4\u57fa\u89e3\u5bc6\u521b\u59cb\u4eba\u963f\u6851\u5947\u4e8e 2019 \u5e74 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u4f26\u6566\u88ab\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28139333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28139333/answer/644872085", "content": "\n\u65c5\u884c\u65f6\u548c\u5f02\u6027\u62fc\u623f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282890533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282890533/answer/646757515", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u72ec\u751f\u5973\u662f\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\u7684\u6700\u5927\u53d7\u76ca\u8005\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318749074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318749074/answer/646596010", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5916\u9762\u5356\u5f88\u8d35\uff0c\u5728\u5bb6\u51e0\u5757\u94b1\u641e\u6382 \u300d\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282890533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282890533/answer/646427377", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u72ec\u751f\u5973\u662f\u8ba1\u5212\u751f\u80b2\u7684\u6700\u5927\u53d7\u76ca\u8005\u5462?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319717623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319717623/answer/648528145", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4eac\u4e1c\u88ab\u5f00\u9664\u5458\u5de5\u81ea\u6740\u4e00\u4e8b\uff0c\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff0c\u4eac\u4e1c\u662f\u5426\u5e94\u5f53\u5c31\u6b64\u627f\u62c5\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319066275", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319066275/answer/643303523", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f854\u67086\u53f7JDG\u8d62\u4e0bRNG?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317950853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317950853/answer/644055645", "content": "\n\u534e\u4e3a\u6295\u5165\u7814\u53d1 1000 \u591a\u4ebf\u662f\u7814\u53d1\u4eba\u5458\u5de5\u8d44\u9ad8\u8fd8\u662f\u6548\u7387\u4f4e\uff1f\u8fd9\u4e9b\u94b1\u4f1a\u6295\u8d44\u5728\u54ea\u4e9b\u9879\u76ee\u4e0a\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21236058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21236058/answer/636958304", "content": "\n\u6b7b\u5211\u6267\u884c\u524d\u7684\u72af\u4eba\u4e00\u822c\u90fd\u662f\u4ec0\u4e48\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317369113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317369113/answer/646589450", "content": "\n996\u7684\u4e00\u5929\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24192778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24192778/answer/631081857", "content": "\nHR\u901a\u5e38\u63d0\u7684\u4e00\u4e9b\u9762\u8bd5\u95ee\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u600e\u4e48\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317556885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317556885/answer/645724377", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u9020\u6210\u6768\u8d85\u8d8a\u5728\u4e2d\u8003\u524d\u653e\u5f03\u7ee7\u7eed\u8bfb\u4e66\u6df1\u9020\u800c\u53bb\u9009\u62e9\u6253\u5de5\uff1f\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310923691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310923691/answer/644127842", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308514319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308514319/answer/637822234", "content": "\n\u6c5f\u897f\u7701\u771f\u7684\u5f69\u793c\u5de8\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285777699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285777699/answer/637972260", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u9ed1\u793e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285777699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285777699/answer/636948693", "content": "\n\u771f\u5b9e\u7684\u9ed1\u793e\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294518380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294518380/answer/642365449", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u751f\u8ffd\u5230\u4e00\u534a\u5c31\u4e0d\u8ffd\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303334441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303334441/answer/625078349", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u538c\u6076\u76f8\u4eb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378290", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378290/answer/479467015", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292370590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292370590/answer/619527593", "content": "\nClearlove \u5728\u4ed6\u5dc5\u5cf0\u671f\u65f6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293918453", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293918453/answer/638375108", "content": "\n\u4fee\u771f\u5c0f\u8bf4\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8282\u6b32\u53cd\u800c\u4e3a\u4e86\u6743\u94b1\u8272\u62a2\u52ab\u6740\u4eba\u79f0\u9738\u4e16\u754c\u6536\u63a0\u7f8e\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317341514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317341514/answer/638068081", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e24\u4e2a\u4eba\u4e09\u89c2\u5dee\u8ddd\u592a\u5927\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316075093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316075093/answer/638653249", "content": "\n\u7eb9\u8eab\u771f\u7684\u5c31\u662f\u5f88\u4f4e\u4fd7\u5417\uff1f\u5c31\u662f\u6e23\u5973\u4e86\u5417\uff1f\u5c31\u90a3\u4e48\u8ba9\u4eba\u538c\u6076\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310923691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310923691/answer/596910233", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319641115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319641115/answer/648025014", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u89c6\u89c9\u4e2d\u56fd\u83b7\u5f97\u4eba\u7c7b\u9996\u5f20\u9ed1\u6d1e\u7167\u7247\u7248\u6743\uff0c\u8be5\u884c\u4e3a\u6709\u65e0\u6cd5\u5f8b\u4f9d\u636e\uff0c\u662f\u5426\u4f1a\u8ffd\u7a76\u8f6c\u8f7d\u8005\u4fb5\u6743\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319682758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319682758/answer/648028894", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u7ef4\u6743\u4e8b\u4ef6\uff1f ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64812888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64812888/answer/627881508", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u5b81\u613f\u4e70\u5ba0\u7269\u4e5f\u4e0d\u613f\u6536\u517b\u6d41\u6d6a\u732b\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312380057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312380057/answer/648773983", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u7537\u751f\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318568532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318568532/answer/648727339", "content": "\n\u6211\u7537\u670b\u53cb\u603b\u662f\u548c\u6211\u8bb2\u9053\u7406\uff0c\u660e\u660e\u77e5\u9053\u6211\u751f\u6c14\u4e86\u4ed6\u8fd8\u4e0d\u54c4\u6211\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319104536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319104536/answer/645995844", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u548c\u7ae0\u6cfd\u5929\u4e0d\u80fd\u662f\u771f\u7231\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319709752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319709752/answer/648324289", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ef4\u57fa\u89e3\u5bc6\u521b\u59cb\u4eba\u963f\u6851\u5947\u4e8e 2019 \u5e74 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u4f26\u6566\u88ab\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319638003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319638003/answer/647951533", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7efc\u827a\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u7b2c\u4e8c\u5b63\u7b2c\u516b\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319709752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319709752/answer/648415449", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ef4\u57fa\u89e3\u5bc6\u521b\u59cb\u4eba\u963f\u6851\u5947\u4e8e 2019 \u5e74 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u4f26\u6566\u88ab\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317849478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317849478/answer/639051269", "content": "\n\u5728\u7f8e\u519b\u773c\u91cc\u5bf9\u65e5\u519b\u548c\u5fd7\u613f\u519b\u8bc4\u4ef7\u5206\u522b\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u5bf9\u8c01\u8bc4\u4ef7\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319688949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319688949/answer/648314162", "content": "\n\u534e\u4e3a\u53d1\u5e03\u7684\u65b9\u821f\u7f16\u8bd1\u5668\u5230\u5e95\u5bf9\u5b89\u5353\u8f6f\u4ef6\u751f\u6001\u4f1a\u6709\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319684791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319684791/answer/648357547", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u8f66\u4e3b\u897f\u5b89\u5954\u9a70\u4e70\u8f66\u540e\uff0c\u6ca1\u5f00\u51fa\u5e97\u95e8\u5c31\u53d1\u52a8\u673a\u6f0f\u6cb9\uff0c\u5374\u88ab\u544a\u77e5\u53ea\u80fd\u6362\u53d1\u52a8\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319709752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319709752/answer/648443840", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ef4\u57fa\u89e3\u5bc6\u521b\u59cb\u4eba\u963f\u6851\u5947\u4e8e 2019 \u5e74 4 \u6708 11 \u65e5\u5728\u4f26\u6566\u88ab\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319688949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319688949/answer/648057200", "content": "\n\u534e\u4e3a\u53d1\u5e03\u7684\u65b9\u821f\u7f16\u8bd1\u5668\u5230\u5e95\u5bf9\u5b89\u5353\u8f6f\u4ef6\u751f\u6001\u4f1a\u6709\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302385580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302385580/answer/635735133", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed9\u6b63\u5728\u51cf\u80a5\u7684\u4eba\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21004786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21004786/answer/648233224", "content": "\n\u5982\u4eca\u767e\u5ea6\u662f\u5426\u5df2\u7ecf\u4ece\u4e2d\u56fd\u4e92\u8054\u7f51\u4e09\u5927\u516c\u53f8\uff08BAT\uff09\u4e2d\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314637527", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314637527/answer/643877458", "content": "\n\u5728\u8fdb\u5316\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u7279\u522b\u6709\u8da3\u6216\u8005\u5947\u8469\u7684\u8fdb\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318433144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318433144/answer/647341293", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5fc3\u795e\u89e6\u52a8\u7684\u300a\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u300b\u53f0\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319396246", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319396246/answer/646786672", "content": "\n\u4e70\u82f9\u679c\u624b\u673a\u7b97\u4e0d\u7b97\u7231\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268371898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268371898/answer/643339323", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7537\u4eba\u5fc5\u987b\u77e5\u9053\u7684\u7537\u6027\u5065\u5eb7\u5e38\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319202685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319202685/answer/645193628", "content": "\n\u5982\u4f55\u54cd\u5e94Python\u4e4b\u7236\u5173\u4e8e\u5e2e\u52a9\u4e2d\u56fd\u7a0b\u5e8f\u5458\u5e94\u5bf9996\u5de5\u4f5c\u5236\u7684\u8ba8\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317849478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317849478/answer/642183152", "content": "\n\u5728\u7f8e\u519b\u773c\u91cc\u5bf9\u65e5\u519b\u548c\u5fd7\u613f\u519b\u8bc4\u4ef7\u5206\u522b\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u5bf9\u8c01\u8bc4\u4ef7\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36158362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36158362/answer/644254988", "content": "\n\u54f2\u5b66\u5bb6\u4eec\u6709\u54ea\u4e9b\u903c\u683c\u6ee1\u6ee1\u7684\u8a00\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56385835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56385835/answer/556798842", "content": "\n\u5458\u5de5\u5c11\u53d1\u51e0\u767e\u5757\u5de5\u8d44\u5c31\u95f9\u60c5\u7eea\u8981\u79bb\u804c\uff0c\u8fd9\u79cd\u8ba1\u8f83\u7684\u5458\u5de5\u6709\u7559\u7684\u5fc5\u8981\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318697489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318697489/answer/642866896", "content": "\n\u5370\u5ea6\u7535\u5f71\u300a\u8c03\u97f3\u5e08\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67681485", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67681485/answer/641651466", "content": "\n\u7b2c\u4e00\u6279\u88ab\u9a6c\u4e91\u8bf4\u670d\u5728\u6dd8\u5b9d\u5f00\u5e97\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u90fd\u5728\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286569893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286569893/answer/640806502", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5065\u8eab\u524d\u548c\u5065\u8eab\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312354451", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312354451/answer/639523023", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e1c\u5317\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314948125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314948125/answer/636447915", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u83b7\u5f97\u4e86\u65f6\u505c\u80fd\u529b\uff0c\u4f46\u53ea\u80fd\u505c\u6b62 0.1 \u79d2\uff0c\u6211\u80fd\u5e72\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316511650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316511650/answer/629605707", "content": "\n2019 \u5e74\u82f9\u679c\u53d1\u65b0 iPad Air \u548c mini \u540e\uff0c\u4f60\u8fd8\u4f1a\u9009\u62e9 iPad Pro 10.5 \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283988869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283988869/answer/629822250", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6731\u4e00\u9f99\u7684\u7c89\u4e1d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315198500", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315198500/answer/629297362", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d77\u5173\u7684\u4eba\u4ec0\u4e48\u90fd\u8ba4\u8bc6\uff0c\u7ecf\u5e38\u770b\u65b0\u95fb\u67e5\u83b7\u5404\u79cd\u542c\u90fd\u6ca1\u542c\u8fc7\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266876596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266876596/answer/628758543", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u7279\u522b\u751c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28292238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28292238/answer/621278395", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u6392\u7a7a\u5bbf\u4fbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314524869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314524869/answer/616841180", "content": "\n\u660e\u672b\u516b\u65d7\u5175\u7684\u6218\u6597\u529b\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8fd9\u4e48\u5f3a\uff0c\u6253\u8d62\u4e86\u51e0\u4e4e\u6240\u6709\u7684\u786c\u4ed7?\u52aa\u5c14\u54c8\u8d64\u7684\u5efa\u519b\u601d\u60f3\uff0c\u7ec4\u7ec7\u67b6\u6784\u5230\u5e95\u662f\u8ddf\u8c01\u5b66\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309402418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309402418/answer/631096776", "content": "\n\u771f\u6b63\u7231\u4e00\u4e2a\u4eba\u771f\u7684\u4e0d\u4f1a\u51fa\u8f68\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313220244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313220244/answer/605992195", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u674e\u5fd7\u53c1\u53c1\u8086\u56db\u5ddd\u5de1\u6f14\u56e0\u8eab\u4f53\u539f\u56e0\u53d6\u6d88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25084350", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25084350/answer/640369620", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u652f\u6301\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319088455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319088455/answer/646087201", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u88ab\u8d1e\u5b50\u6216\u8005\u4f3d\u6930\u5b50\u7f20\u4e0a\u4e86\uff0c\u4f60\u60f3\u600e\u6837\u6d3b\u4e0b\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319687126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319687126/answer/648116729", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u89c6\u89c9\u4e2d\u56fd\u5bf9\u4e8e\u56fd\u65d7\u3001\u56fd\u5fbd\u7684\u7248\u6743\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319688949", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319688949/answer/648358786", "content": "\n\u534e\u4e3a\u53d1\u5e03\u7684\u65b9\u821f\u7f16\u8bd1\u5668\u5230\u5e95\u5bf9\u5b89\u5353\u8f6f\u4ef6\u751f\u6001\u4f1a\u6709\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57173594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57173594/answer/642459034", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5f53\u63d0\u5230\u5b97\u6559\u7684\u5371\u5bb3\u65f6\uff0c\u5374\u6ca1\u4eba\u63d0\u5230\u9053\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276539913", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276539913/answer/644632628", "content": "\n\u6bd2\u54c1\u4f1a\u5c06\u7f8e\u56fd\u903c\u5165\u7edd\u5883\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319687126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319687126/answer/648365367", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u89c6\u89c9\u4e2d\u56fd\u5bf9\u4e8e\u56fd\u65d7\u3001\u56fd\u5fbd\u7684\u7248\u6743\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319687126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319687126/answer/648168832", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u89c6\u89c9\u4e2d\u56fd\u5bf9\u4e8e\u56fd\u65d7\u3001\u56fd\u5fbd\u7684\u7248\u6743\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50415813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50415813/answer/623943609", "content": "\n\u6c38\u4f4f\u6216\u5f52\u5316\u65e5\u672c\u7684\u534e\u4eba\uff0c\u4f60\u4eec\u662f\u57fa\u4e8e\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u505a\u51fa\u8be5\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306326355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306326355/answer/646445672", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4eba\u70e7\u8089\u7c7b\u8981\u6cb8\u6c34\u5904\u7406\u4e0b?\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u5916\u6ca1\u6709\uff0c\u76f4\u63a5\u5c31\u662f\u70e7?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318124211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318124211/answer/641771330", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9648\u51a0\u5e0c\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266794014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266794014/answer/648282414", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709\u50cfSpaceX\u8fd9\u6837\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}]